# МАИ Биотехнические системы 9 факультет

## 1 семестр

### Лекции

- [Введение в аэрокосмическую технику](lectures/aviatech)
- [Информатика](lectures/it)
- [История](lectures/history)
- [Линейная алгебра](lectures/linear_algebra)
- [Математический анализ](lectures/math_analysis)
- Физика

### Лабораторные

- [Информатика](labs/it)

### Курсовые

## 2 семестр

### Лекции

- [Математический анализ](lectures/math_analysis)
- Физика

### Лабораторные

### Курсовые

## 3 семестр

### Лекции

### Лабораторные

### Курсовые

## 4 семестр

### Лекции

### Лабораторные

### Курсовые

## 5 семестр

### Лекции

- [Физико-химические основы технологии конструкционных материалов](lectures/physchemtech) #3

### Лабораторные

### Курсовые

## 6 семестр

### Лекции

- [Политика и право](lectures/politics)
- [Технология конструкционных материалов](lectures/construct_materials) #8
- [Технологические методы диагностических исследований и лечебных воздействий](lectures/diagnostics_methods) #6
- [Технологические основы ортопедии](lectures/ortopedy) #7
- [Физико-химические основы технологии конструкционных материалов](lectures/physchemtech) #3

### Лабораторные

### Курсовые

- [Физико-химические основы технологии конструкционных материалов](issues/physchemtech) #4

## 7 семестр

### Лекции

- [Биотехнические системы медицинского назначения]()
- [Конструкция изделий биомедицинской техники](lectures/biotech_construction) #20
- [Менеджмент](lectures/management) #23
- [Методы исследования биологических наноструктур](lectures/nanostructures_analysis) #21
- [Нанотехнологии в биомедицине](lectures/nanotechnology_medical) #22
- [Социология](lectures/sociology) #24
- [Технология производства изделий биомедицинской техники](lectures/biotech_construction) #20
- [Технологическая надежность конструкций изделий биомедицинской техники](lectures/biotech_reliability) #25
- [Технологические основы ортопедии](lectures/ortopedy) #7

### Лабораторные

- [Методы исследования биологических наноструктур](labs/nanostructures_analysis)
  + [Анализ РФА](labs/nanostructures_analysis/2018_10_06)
  + [Анализ ИК-спектроскопии](labs/nanostructures_analysis/2018_12_15)

### Курсовые

- [Биотехнические системы медицинского назначения: Флюорография](issues/bts_fluorography)
- [Конструкция изделий биомедицинской техники: Компьютерная томография](issues/bts_tomography)

## 8 семестр

### Лекции

- [Автоматизация обработки биомедицинской информации]()
- [Биотехнические системы медицинского назначения]()
- [Технология производства изделий биомедицинской техники](lectures/biotech_construction) #20
- [Управление в биотехнических системах](lectures/biotech_management) #39

### Лабораторные

### Курсовые